我個朋友有煩惱

我個朋友19歲，讀緊書，無收入亦都無乜積蓄，揹緊條暴動。咁佢去唔去旅行好？

朋友有好多種我自己都可以係我朋友

關咩事

E家可以去邊到旅行？長洲？

現家封晒關點去旅行呀大佬

第一
連登係公海

第二
去旅行唔駛問人

有冇方法去旅行就你自己諗，冇人想知
其他問題就一定有辦法解決既